我估777佢唔會回應，直接等21號有幾多人出嚟。

見到人少無咩大事
777就當自己搞掂
然後